[澳門巴絲請進」想帶老人家去澳門玩

請問如果老人家去澳門，住邊間酒店比較方便，附近多野行多野食？
因為行得唔好，每次行15分鐘就要休息。
我同太太之前自已去就揀銀河，因為官也街多野食。但就唔多賣野食嘅手信鋪。
氹仔會適合d? 希望大家幫幫忙俾d idea, 多謝

ritzcarlton out budget
銀河點睇？ taxi出入官也街食飯，lunch就shuttle入市中心？

銀河去官也街過條馬路咋喎

銀河夠啦

thx bro. 請問銀河出返大三巴牌坊，坐shuttle方便嗎？ 如果taxi又大約幾錢？ (google 20mins車程8公里)
因為佢中意行街睇野食

pish